是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

銀咖哩

我屌你老母

羊B走咗去黃大仙中心食飯

做咩

😱😱😱

Dry

一日自備幾多罐肥仔水

氣已熱

3

銀咖喱是好味

尚有多少罐果汁酒

0 唔會買定 買完會一次飲晒

讀書個時日日食

好貴